有冇人覺得正負評放左上去之後，睇post既topic個陣成日禁錯

成日禁錯左上面個post😭😭😭

一開頭會，過幾日就慣

👉🏻👈🏻

👿👿👿